覺唔覺話人怕事果個最撚怕事

要人做，自己唔撚做

覺唔覺開post 話人怕事果個先最怕事果個先係最怕事

覺唔覺覆人開post 話人怕事果個先最怕事果個先係最怕事果個先係最怕事

覺唔覺再覆人開post 話人怕事果個先最怕事果個先係最怕事果個先係最怕事